你覺得戒可樂、戒煙定戒丁難？

可樂>丁>煙

我法國可樂最難戒

每日打一次丁

幫定然打丁?

定延幫我

丁先最難 就起身體上面

唔食煙
丁>可樂
可樂 我用其他有氣既野飲代替
但丁就 西都唔可能日日屌 又要哄又乜乜柒柒

從不食煙
戒甜野（氣水/糖）已經有半年
丁就日日打 你話呢

戒屌閪難啲

戒連登

日日隊幾罐紅罐

食可樂好撚貴喎
冇錢就戒到
有幾難

煙＞可樂＞丁

戒煙：今日話唔食，一放低，13年，一啖都無啜過
可樂：鍾意飲凍、有汽嘅嘢，唔一定係可樂
丁：完全無佢辦法，我係下半身思考嘅典型例子

自從肺炎開始我已經無食煙， 可樂一個月/兩個星期先一罐。 丁就一星期一次

丁＞煙＞可樂

打丁師

飯都可以唔食 丁一定要日日打

煙 煙 煙

自從扯極唔硬 就少咗打丁

巴打幾歲? 咁快虧

戒女難

戒唔到丁

介幫男朋友打丁難😂

煙係最易戒